中文老師同呃飯食有咩分別？

屌佢老味 閱讀卷睇撚完個答案再鳩up返個答案出黎 人人都做到中文老師啦屌

係咁追問 追到佢口啞啞